痔瘡同路人

一用力大便就有血，之後成張厠紙都係血，但唔痛，懷疑痔瘡，
睇痔瘡係咪普通私家醫生就得?

留名

割

割。無第二個選擇

想請問第一次揸藥膏會唔會痛

塞小黃瓜

公立醫院 做手術割左 而家冇事 但仲有粒瘜肉 醫生話要注意飲食同唔好坐咁耐廁所 唔係會返發

如果唔痛但血唔係鮮紅色 有可能係大腸有事

割要幾錢？

三舊水

居然咁平
咁你排咗幾耐？

兩年

我係非常嚴重個種 屙完會流血不止

似內瘡
去睇醫生先
佢會開啲藥比你塞
塞一星期睇下仲有無血，無血粒痔痔又無掉出嚟就當好返架喇

其實屙血可大可小
你不如快啲睇醫生
唔好係度問

但你排咗兩年先做到手術

哭，，，，，同路人，但未敢搵醫生

by the way

借位宣傳下個app
香港地投票 - 黎投票吧！

可以睇左醫生先, 唔洗下下就割, 醫生開過隻諾華痔瘡膏我搽, 好快謝左唔洗割. 如果係初期搽下野就攪得掂